［召集］報左3個聯校聖誕派對

冇錯又係我
之前話唔夠膽一條友去
依家打左大膽針一去去3個！

20/12 1900-2200 JUWB2016 @ClubOne
好似好好玩咁

22/12 1030-? HKJUCP2016 @Magnum LKF
呢個有secret partner

28/12 1930-2200 JUWB CITYUSU SECDS x POLYUSU FASTSA @SKY100
前半忽戴面具玩

想黎又唔夠膽就一齊黎啦！

Pishhhhhh